（求助）俾人侮辱 可以點做

臨收工嗰陣 經理同我講

我可以點做？ ？？可唔可以告佢
咁大個女都未俾人咁樣講過 呢句野仲難聽過粗口

利申：肥妹 未過20歲

可以 但你有錄音?

你經理都幾勁，一句野就包含攻擊外表同性别岐視

冇 但好多人都聽到

)

冇錢搵平機會, 有錢搵律師

講事實好似冇得告 不過你都係去問下律師意見好D

開包唔可以係性別歧視
特別呢啲唔太明顯既暗示
佢知告唔入先咁講 我係你就Chok多佢兩 Chok

睇埋語氣 告埋性騷擾

冇錢 揾平機會？
其實佢咁樣算唔算性騷擾

有人肯幫你做證?

問左 有人肯企出黎

你係唔係處先

玩大佢

唔好再回post. 搵平機會 廢事比佢防